各有各做：左膠大愛都有成功例子

唔指責，唔篤灰

每晚十萬人

金鐘即時天氣目測：
為位於金鐘嘅天文同好，提供即時嘅金鐘局部性天氣實況。大家記緊催吉避雨，be water and 睇實你個frd。

希望今次真係見到和理非同勇武合作

而且之後社會會少咗好多分裂，真係可以為住同一個訴求而抗爭

宜家班泛民打手仲係咁係網上大撐特撐果幾件左膠議員，想人忘記早排係泛民特登放生政府可以推逃犯條例上大會而搞到今日既局面？

如果逃犯條例通過左之後販民會死得好慘

唔會，除非示威者肯斬殺佢地，否則佢地大部份都能夠安然過度，你睇吓泛民，支聯會同民陣一向出d咩人先？走去做咗官既有，轉會民建聯既有，好似湯家華咁幫建制派幫咗十年既有，本身係想入共產黨既有(施徒華)，雨傘革命有份做糾察幫黑警捉示威者既又有(郭紹傑，壙俊宇)，又有個雨傘革命多次篤灰害死極多示威者既figo chan……佢地有中美兩邊一齊撐，經常做戲同錯覺引導市民政治訊息，飲建制奶水既tvb亦好樂意幫佢地，加埋班網絡打手吹捧，一般市民好容易中晒招，到今日仲有人在乎到唔到同埋俾空間和理非，香港人既思維已經被扭曲晒